覺唔覺應該停止朝早買晒d蘋果日報

買撚晒，其他人點買
而家我屋企想買都買唔到
你地要掃咪夜晚去幫手清貨囉
你地唔好搞到我呀，我想睇報紙啫

已經放棄朝早買
放工先買

你地有訴求，可以
但係唔好搞到其他人呀
我既訴求就係朝早有蘋果睇呀

訂閱先係長遠之計